做愛嗰陣對手馬上風 繼續屌係咪會告我非法處理屍體？

正常係要即刻停？

急救點算非法處理

馬上風通常係男人架喎
你除左格劍唔係點樣繼續

証明你未屌過阿婆

無端端做嘜要驅風？

gay

試過俾阿婆當你條撚係白雲鳳爪咁妹下妹下之後，我驚你以後唔掂d 70歲以下嘅女性

你當陳振聰流架！

你又點知對方唔係持續性膠潮?

唔洗擔心
你成世人都唔會有機會做愛

我都好難想像你即時反應係繼續抽插

應會收縮夾緊你支棍………你拔唔番出來……